強烈呼籲國內同胞不要入元朗！

元朗有恐怖分子！
元朗有恐怖分子！
元朗有恐怖分子！

問題元朗以經好多嫁過嚟嘅大陸婆呀。
元朗跟本係當牛九龍城塞，住yoho嘅自己小心了。

請廣傳！

應該支持蟈內同胞繼續入去就真
班爱蟈人仕係非常支持班恐怖分子打港獨分子架

直情撤僑返中國啦

叫佢地來元朗就差唔多

真的好嗎？